你哋係唔係已經好耐冇聞過秋天味？

嗰種味真係好撚正
但係大定都唔可以掉以輕心

珠三角工廠味

鼻敏感呀屌